有冇人仲未收到世界盃波飛

我

1

me

我都係 關唔關俾錢用visa會快D呢

仲未收到

我黎緊一個禮拜就出發，但仲未拎到飛

都唔知點算

睇佢faq又話delivery 嘅飛not available for collection.........

好大獲

仆街

我睇11/7 4 強
我都要6 月頭出發，仲未有飛

巴打book晒野未，試下早一日有冇得去佢個ticket office拎飛

我最早都只可以係match day 去ticket office 睇.......

淨係book 左moscow 嘅hostel ,本身諗住慢慢一路搭火車玩埋北京同烏蘭巴托先去去， 預早幾星期去差唔多啦

一陣去到冇咪瀨晒野

搵人喺香港寄DHL去返俄羅斯比你

樓主你如果真係冇 係諗住點

我都無, 係米無人有收到飛?

有人收到

我都未

諗住企左係度 睇過到時d機票貴到飛天

猛料

緊張嗎

仲有一個月既時間

d 機票真係好撚貴....

hostel仲撚貴， 升價十倍

你地搞搭d住宿未

book左間300蚊晚

咁平？ 師兄係莫斯科定係邊個城市

今日都係冇消息

on9架 山長水遠走去睇洗錢

不如係屋企舒舒服服咁睇

Email同sms係咪同時間出
未收到email

係moscow呀

睇你都係唔識足球架喇

睇佢似攞屌多d

介唔介意分享下

今日收到

睇邊場 恭喜你

hostelberry

thanks, man

又多個弟兄收到

email/ sms?

同你講已經dispatch

第一輪抽籤，四强
仲未有影

等呀等呀等

仲未有

季軍戰

推到個個收到為止

今日仲未收到
我第一輪中左飛

好驚
6月20號飛啦
仲未收到

我都係 日日等email

今日收到+1

same
俄佬正仆街

d效率好低

樓主你幾號走

原本嘅計畫係6月12 號， 你呢

6月25先去 12號應該冇咩問題既 下個星期都收唔到先驚

我6月9號就飛，到而家都未收到飛

Send埋email問都未覆

到底搞乜撚野

仆街! 個fan id 我11月頭申請
佢一月頭先寄到比我

師兄睇開幕？

我睇分組賽咋，順便早d去行吓

就算31號左右寄到黎都驚餐飽， 屌佢

我望過我fan id個tracking, 由莫斯科寄出到離開俄羅斯，用咗22日

唔知佢踩單車定騎馬

而家有焦慮 一見到email彈出黎會好敏感

岩岩收到DHL email, 話下星期一送到

same

Same

我都有了

各師兄。。。我想問下DHL email heading 係乜。。

同埋有無人識得點入去check delivery 左未。。。?

你呢個唔係DHL send 來果個email
仲要睇到有DHL果個tracking no. 先查到

呢個係fifa 覆點check 個courier status ...但係連”show delivery” 粒制都無。。。唔知根本寄左未。。。

無得查佢寄左未
我都係睇到收到DHL email 先知佢寄出左

有冇人連DHL 個e-mail 都未收到 ？

未收到

我已經叫定遲我一星期到俄羅斯嘅朋友，叫佢幫我喺香港拎飛過去

佢遲我成個月買都收到email 啦

未L收到

仲係未有消息

祝大家好運

我見佢到左香港

佢話28號， 但今日收到了

12號飛
16號場波
未收到DHL email

我agoda搵hostel百零蚊一晚咋喎

屌佢老母我後日飛仲未收到

玩完了

咁你信唔信

唔係咁開心下話

屌那星而家都唔知點算

有冇巴打有好計
知唔知速遞去歐洲要幾耐? (郵政局or dhl?)

有冇ching可以答到我
5月30日岀發到俄羅斯玩下 6月26離開俄羅斯
香港passport有14日免簽證 但世界盃免簽證係由6月4日至7月比賽完結

想知我冇搞簽證會唔會到時唔比上機 或者要岀境再入返黎

卜左啦

日日都得個等字

加油,祝你聽日下午四點會有EMAIL!!!!!

講講吓原來都幾多人去架喎

而家仲買唔買得切

可以捕官網有冇飛放OR 上STUBHUB，VIAGOGO

6月1號飛
仲未收到DHL email

巴打同你一樣呀

以拎BNO 經驗，DHL 2-3個工作天可以到

希望唔會俾人溶左

收到sms 話今日可以去拎